【疫市營商】將軍澳商場名牌店叫苦連天 本地客為主商戶生意如常

新冠肺炎（武漢肺炎, COVID-19）疫情嚴重，香港遊客絕跡，做中高檔生意或外地客生意的店舖面臨嚴峻考驗；但同一個商場，客路不同結果有著截然不同的命運。

於 PopCorn 底層名牌服飾連鎖店工作的張小姐表示，雖然 PopCorn 附近有酒店（九龍東皇冠假日酒店），但商場大約 ７ 成是本地客。受近期社會運動和新冠肺炎疫情影響，外地客完全絕跡，本地客也減少，整體人流較去年同期比少近一半，最慘的是開單數目「插水」。她解釋：「最靜時可以全日只有 5 個客人走入店，即使週末 1 天可能只得 20 個客人行入舖，只做得成 2 、3 單生意。」

【相關文章】【疫市營商】人流大減水貨客絕跡 北區商場租戶：情況差過SARS推優惠撐住

抵死

X2
年尾康城開商場到時睇你點死

整左你塊玻璃先啦POPCORN，你老母十一月尾封撚到現家都未撚整好？基本野唔撚整就抵你死啦

做唔掂咪執囉，呢個時勢根本汰弱留強

睇錯有間鋪個名叫 苦連天

除左飲食之外

根本好少會幫襯實體店

上網買仲平

主打糖水：黃連腐竹糖水

上頭落左order全部唔整

苦你老母
錢就你賺
果D大陸人落黎通街痾屎痾尿
亂扔垃圾，四處攪破壞
衰野就我地受曬
蝕到一毫子都冇先好執呀

一毫子都冇唔夠嘅
蝕到負債9位數就差唔多

佛系名店

推

抵死到爆快D執

康城商場連租都冇人租喎

呢個時勢，冇必要既野都會少買
何況商場賣既野大多千篇一律，悶!

基本野都唔整，有咩資格怪人唔去，垃圾POPCORN

而家買野會睇黃店有冇先，再睇carousell amazon，等你啲商家佬奶共食花生得咁開心

佢同香港人講把撚咩, 去微博叫春丫嘛

之前睇過一單新聞
話有間鋪生意只係跌10%營業額
因為佢90%客都係本地人

佢個位同交通 諗唔到點解要突登入去行